【行動】1013 【罷鷲】大行動 【 SUCK 小隊 】

SUCK 小隊 1013 【 罷 鷲 】 大行動

各區商場集合位置
時間 1300 位置各區商場 #黃 #藍 #紅 #黑 大行動

裝備 : 全黑全彩各一套 , 1人1把長傘
基本職業須求 :
#結界師 #裝修師 #哨兵 #街坊

到時可能有彩蛋行動
派蛋方法 : 1100 1300 1500 留意 TG Channel
收蛋方法 : 收到QR CODE 舉高手機示意 之後圍爐SCAN

開蛋方法 : 睇完隻蛋 想行動就舉高右手 組隊

#快 #狠 #準

路線圖將係 1100 係channel 作最後更新

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 +
【香城online 冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

LIHKG FB IG 全部推呀

當日1100 1300 1500
請密切關注本channel
會有最新資訊發佈
彩蛋內容如果認為無法做到
請安全離開彩蛋範圍

大家好我係呂麗巴
個post開左好多日啦 唔好見到P牌就唔理啦...

SUCK Channel :

cls

推

推呀！

tui

要食住今日個勢

推手

P牌推吾刀

推呀

罷鷲

推 太晚出post啦

push

出左好多日啦 一直上唔到熱門

自推 1/4

自推 2/4

Push

自推 3/4

自推 4/4

再推多下

神獸卡

行動推

行動po 推

push push push

行動po推爆你

仲有星期一

pppp

推！！！！！！

推呀 行動PO 都唔上熱門.... 點解永世行動PO都上唔到熱門

突然殺佢一個機場

TUI

路過

pish

p牌推唔到

香港人 反抗！！！！！

P牌推唔到

啱呀

乳麗巴都推唔到上熱門?

推，聽日出黎既各位手足萬事小心，祝武運昌盛

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

p牌推

Pushhhh

自從連仔出手之後 上熱門方式好奇怪

推推

邊個天才諗到彩蛋舊嘢，值得一試嘅

IFC唔建議 港島西手足可能都係圍內玩 或者跨區算啦

推上熱門

究竟係邊個諗到彩蛋方法 好犀利

全民口罩

全民口罩 全民口罩

全民口罩 今日出街冇人帶

Gogogo

推到上熱門！

推！！

彩蛋

之前以為你係bot添

1013 罷鷲！

正 罷鷲

Tui

推你

我推車仔

推推推

我好鐘意推

膠post熱門一埋
行動又冇人推

推 爆 你

推啊啊啊

推哦哦哦哦

推啦仲望

推啊推推推

推推推推推推

推啊啊啊HeHe

行動post 啊推推

推啦

呂麗巴
thank you
一世平安

推行動POST呀!!!!!

P推唔郁啊！！！

要俾多d 人知

甩咗p啦你加油推
塞佢老母！

suck完就岩岩好開花

再推

其實油塘真係唔好走 佢封咗大家出藍田條路 除咗行山就係落海會唔會考慮最起碼淨係去到藍田就好？
好想光復油塘但係更加唔想手足嚟送頭

Pish

推唔到都要推

D文宣全部都好靚😍😍😍😍

遍地開

推 行動post

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

彩蛋係機埸？

支持

推唔郁都推下

1點啊

推呀 行動post

推 一齊做鷲哥

幫你推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推！

7/10

8/10

9/10

10/10

suck

有樣野想問下，佢話派蛋嗰度第一輪係1100，但開波係1300，咁姐係準確開波時間係1100定1300

推下

行動post 推

推上熱門啦

呢個所謂suck小隊tg channel前身係機場大台
搞左好多次塞機場活動都失敗左
最經典係企圖騎劫831民陣遊行
同埋叫人搭爆機場巴士塞機場
唔係話佢地係鬼
但係佢地策略太幼稚
當啲活動係一個遊戲
大佬而家係打仗呀
今次仲叫和理非唔好出
咁樣真係好易害死手足

p.s.呂麗乳搖就係呢個機場大台admin之一
成班都一言堂
公海一見唔啱聽既人講野就block
平時就用bot洗連登版推自己既文宣
摺紙鷂都係佢地搞 又想騎劫18區開花

18區開花

一點見

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

我見到你個名就有架飛機飛埋黎

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

tuiiii

1點見

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點

推 行動post優先

我係嚟推行動post的

商場又收皮

推呀！！！！

點解啲文宣可以靚到咁
推呀

聽日1點鐘！各區手足落街啦

P牌都推呀

推呀屌

推爆佢

推行動post,唔撚推蛋糕post

推返上水食蛋糕

推啊

推呀diu

香港人 反抗！

721 831 101

唔想再見到成個熱門都係蛋糕蛋糕蛋糕
P牌求一齊推到置頂

唔想見到蛋糕po就一齊推行動Po

聽日要大家都識唱軍歌

大家要知道 香港已經進入左戰爭狀態

全面抗爭
香港革命

和勇一家 遍地開花

訓前再推

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15 將會每天更新)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

行動呀

行動呢
淨係掛住人地個蛋糕

其實大家與其喺度互相責怪 不如推多啲聽日嘅行動po啦 點樣努力做多啲嘢去達致我哋想要嘅效果先至係我哋而家應該關注嘅方向

推！！！

係既 咩活動都係我地搞 多謝咁睇得起我地

聽日你咪知

感覺好不負責任嘅活動 :
'大會係冷氣軍師去用TG指揮現場' 相信好多人都係咁諗.
唔緊要, 但似我有以下問題想知你吔點解決 :
1. 請問你點保障玩果班人嘅安全?
2. 如何保證到隊友唔係POPO?
3. 另外遇到POPO 隊友你吔有咩支援?
4. 和理非做前線任務點算?

玩膠你吔自己玩好, 唔好攞人吔十年嚟玩

推，聽日觀塘見！

好似好難玩咁

BTW 我唔反感你叫我地冷氣軍師 , 至於保障安全 ,
從來保陣自己安全都係自己既責任
無一個人有義務或者責任去保障你生命財產安全 , POPO 例外

但我至少會確保到去參加彩蛋行動既人有足夠既逃生路線
詳細唔方便交代

保證隊友唔係POPO 我相信依家冇一隻POPO
會有吉士同勇武或者前線組隊
和理非會做前線任務就.. 已經唔叫和理非啦

仲有 我地提供既係方法 IDEA 路向
行動唔行動既選擇權從來唔係我地度 可能你會認為我地不負責任啦
但我認為我唔係我地一句叫佢去死佢就會去死

搞左咁多次活動好認真咁答你 每位出黎既都係手足
我地的確唔可以為佢既安全負責
亦冇任何保障 但參與權從來唔係我地度

全部同我入黎幫手推明日18區開花post!!無個上到熱門呀

Thank you絲打

簡單嚟講 :
1. 你吔真係冷氣軍師

2. 你吔除咗好似大台咁叫人做一啲 '你想人做嘢事' 之外, 基本上係唔負任何責任

3. 此活動只適合勇武人仕參與, 和理非自己諗

4. POPO組隊問題無諗過點解決.

5. 所有參加人仕必須抱著 ' 你參加我吔活動出事, 你應該預咗'

最後, 我就希望我高估咗你哋嘅號召力
因為始終有事，popo拉得一個
同路人就少一個
唔理佢本身on唔on9，但你吔必須要負起責任

希望為搞手嘅, 唔好攞啲兄第嚟玩.

推一推 好正

推多下 太靚

再推多下 推到香港多隻神獸

雖然你感覺好似係度玩
但每一次組織同發動行動我地都好認真對待
另外就係你講到好似我地要好萬能咁咩都做到
亦好老實同你講真係無可能

另外就係
到呢個時候抗爭要參加行動都冇多少心理準備既...
仲係好似以為去緊和平大遊行同歡樂嘉年華既話..
我建議要培養同調整好自己狀態先重新出發

ppppp

推唔郁

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

pusg

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！

一陣見！

出咗既手足 記得2點同其他手足會師